--- 
date: "2009-06-04T00:05:00+07:00"
title: "Kena spam"
tags:
    - Spam
---

Ada kesalahan euy, hum.. maksudnya kurang hati2. Folder cache sama logs
nya masih `777`, sehingga terjadi hal seperti
[ini](http://www.google.com/search?q=inurl:%22(/cache/%7C%7C/logs/)%22+site:malam.or.id&hl=en).

Sayangnya, gw setting cpanel ke _"hapus log setiap sebulan sekali"_.
Jadi gw gak bisa ngeliat itu kerjaan siapa.
